[突發] 有人在白宮聯署網站提出凍結香港政策法

American interests are inherently undermined through an alarming rate of Chinese-stated-owned enterprises exploiting HK shell companies for “white glove” money laundering, tax evasion and even transferring sensitive American technologies to China. Grave threats on Judicial Independence of HK are also reflected by “Causeway Bay Bookstore” incident and abundant malicious prosecutions in recent years.

Chinese ships recently allegedly used HK to ship materials to North Korea to escape UN sanction. China Foreign Ministry even denied legality of Sino-British Joint Declaration. Despite all this, HK government did not give any satisfactory response.

We hereby urge the President or Congress to freeze the Act, as all these signify HK cannot maintain its autonomy and safeguard American interests.

聯署link：

簽完記得去電郵到核實

G持
我國內政不容美國說三道四

焦土

push

突然間諗起舊登有個膠POST
"聯署要求美國白宮介入令方力申鄧麗欣復合"

267

名已簽 推

有冇翻譯
英文唔好

signed ,thx for noticed

支持

呢鋪唔簽對唔住香港人啦

人手置頂

成地精

又FF，不如貼香港獨立啦。

當年奧班馬當睇唔到

唔知而家侵侵會點呢

signed

簽咗

去埋facebook領事個page表達訴求

發埋去外國forum

312signed

去cheater 留言比trump trump

326

焦土撚又然

涷結香港 即是什麼意思？

推

如果係以前我會笑下然後F4
依家有Trump就唔同講法，佢可能會認真看待，希望香港人今次合作啲

焦土呀焦土呀

台灣新加坡咁憎香港，腥埋條link比佢地forum填啦，實行屌死香港

仲有馬交

G持！

Pish

已簽

Push

Push !

我覺奇怪在點解用"凍結"而唔係用"取消"？

若果"凍結"左之後係會保持現狀定係點先，呢樣野我攪唔清楚

真焦土撚

312
連登

唔係馬上count

凍結左有得返轉頭
取消左你就永遠係中國一個細城市

乜撚野叫凍結

中國利用香港政策法扮港資呃美國錢，係打貿易戰就要禁埋香港

直接制裁咪得,多餘

直接制裁咪得,傻仔先會搞政策法

為了中國的勝利 我簽左呢份野
中國又贏

贏國點會唔贏

中國要贏，香港關係法要收皮

紅底連登條數升得慢過舊登好多

擺咗先

成班傻鳩講到香港政策法係支那整出黎咁
知唔知當初屌呢條法屌得最勁就係支那

香港有冇一成人知係乜嘢

如果個推論係咁既話，咁呢單果野就有鬼啦

真焦土果班唔係直接用"取消"會啱佢地諗法咩?

用呢類可以出彈弓手既手法似乎另有其人喎

咁對邊類人有個著數？

Still312

簽左兩次

100,000 GOAL
312 SIGNED 有2萬我先幫手

好一招借力打力

312/100000

阿爺同AKI拍拖,富婆又要鏟除自己阿爺,好亂

錯頻

有料就正面駁啦，垃圾

白宮聯署俾連登仔做樹洞打飛機之外都無咩用
之前果幾十單聯署 Read 完Archive 哂

支持，要快 加油

呢啲先叫焦土

Ok

Send 去PTT

上咁堂，邊似五毛咁得閒

笑撚死我,你呢D CAP圖代表我係五毛?
我就未見過五毛會支持槍權啦

係

lm

要100,000人白宮先會回應 現在460.....

認真send去支那台灣叫佢地簽有機會得

中國或成最大贏家

呢樣嘢同唔同香港關係法？

有冇人有a/c post 條link去台灣 ptt

我地冇能力但侵侵有權力

Goal to 100,000

有乜問題？

Send埋去其他國家既forum

簽左

聯登

痴撚線

done

個post先幾個鐘
有30日時間 大家幫手可以嘅

分分鐘上唔到去填

推到台灣支那新加坡一齊簽

Push
記得做埋email validation

已簽
推

簽咗3個

推!! 快啲將h香港併入深圳啦唔好煩了，最憎一地兩檢，根本唔撚洗檢!!祖國一家親使乜驗嚟驗去？？

Lm

對整個香港都有利
凍結左-）港爆先
贏國冇左香港加貿易戰-）支爆，最起碼習下台
贏國跪地檢討-）重新審視香港對策
拉開返贏港距離，尊重返香港一制
取消凍結

當然好多太理想化，但唔係冇可能
香港咁被侵害既主因
第一係贏國財大氣粗妄想自己係新霸主，唔需要睇人臉色，第二就係輕視香港作用+以為可以玩手段就可以keep到香港呢個特殊地位，而家侵侵撚梗佢第1點，連第2點都撚爆佢時就要識驚知道玩大左，但識唔識退都係難講

簽一次=贏國勝算＋1

Done

461

驗智商會快啲

pish

支持 攬住一齊死 同大陸同化
好過温水煮蛙睇住班狗官日日送150個落來腐化香港

已簽
攬炒吧

白宮聯署係奧巴馬搞既，阿侵就差唔多反對所有奧巴馬既政策，白宮聯署本來就冇咩意思，係阿侵治下就更加唔駛講，話唔埋隨時摺埋添

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

我最期待既畫面終於出現
又贏

簽左兩個email

本身凍結同取消程序上有分別

香港關係法本身有provision 可以 suspend香港個地位，總統consult完國會出行政命令就得，是為凍結

取消就成條香港關係法唔要，程序上等同立新法，要過眾議院參議院、兩院協商、總統簽署，步驟多好多

簡單啲講，凍結有阿侵就夠，凍唔凍結、幾個解凍，都係侵侵ge籌碼

過到10000當你贏

過到奶粉嗰次先算啦

post 去reddit 啦
連登鬼有咁多人咩

繼續推呀

簽!!!!

push 唔好俾佢停

勿以善小而不為

所以條件黎講易好多，又快好多

就算有1億人聯署都無用
當撈侵一早想close down個網好耐，2月到而家夠10萬嘅聯署都無回應過

重點係想俾道國人知香港人根本唔係港人治港
同係外媒評論中共一樣
係紅底連登講咩更無叉用

政府強姦你你又反抗唔到啦，佢做初一我做十五，簽個名唔難啦掛，搞鳩下港共都好

係連登講咩都一堆五毛，打手出來
群魔亂舞
直接去鬼佬講支那邪惡軸心國仲好

平時投票投得門開心嘅巴打唔係放棄呢個機會呀？

取消會影響好多野，包括對中英聯合聲明嘅承認同相關安排
而且香港關係法並未有賦與總統取消法案嘅權力，只係可以根據香港高度自治情況而決定係咪暫停法案

Section 5722 Presidential order
(a) Presidential determination
On or after July 1, 1997, whenever the President determines that Hong Kong is not sufficiently autonomous to justify treatment under a particular law of the United States, or any provision thereof, different from that accorded the People’s Republic of China, the President may issue an Executive order suspending the application of section 5721(a) of this title to such law or provision of law.

簽左 push

已簽 推

唔知取消左香港政策法之後 港樓會跌幾多呢?

香港冇左白手套功能 就克全冇價值

以前奧班馬踩你都on9, 咁而家侵侵就難講啲

除左台灣ppt 仲可以去邊度發放

點解得咁少人
大力一推

曲又唔夠曲，直又唔夠直

因為紅底連登

10萬人

一人幾個email好快姐

攬住一齊死

834

大家快啲幫手post去中台新馬forum

有冇人可以解釋下凍結左會點？

八百幾個
推

蕉土

30秒內搞掂既事，諗唔到任何理由唔做

可以令香港變好少少，少少都好呀

清好波

無知一問，照上面巴打分析，凍結左之後香港就會失去利用價值，而令贏國放生香港，咁之後香港人仲有咩籌碼可以同贏國講數？定係侵侵會幫香港恢復經濟，然後到香港有返價值之後再loop過？

推推

舉腳讚成！

我要真支爆

《美國－香港政策法》（英語：United States–Hong Kong Policy Act），又稱為《香港關係法》（P.L. no. 102-383m 106 Stat. 1448）[1]，是一部由美國國會在1992年通過的，關於香港在1997年7月1日，英國結束對香港的管治後，主權移交成為中華人民共和國轄下的一個特別行政區之後，美國政府重新釐定對港政策的法案。這個源由是在中國發生六四事件後，大量香港人對於香港前途的憂慮及恐懼，通過該法案把香港區別於中國大陸。

根據此法案，美國政府將繼續把香港視作一個在政治、經濟、貿易政策方面與中國完全不同的地區，並在對外政策上把香港特別行政區政府與中華人民共和國政府區別對待。

簽咗！
仲要share 比多啲人簽！

其實先凍結後解凍，係有利香港獨立
因為一凍結，香港就被美國完全視為中国一部分，等同美國敵人咁濟
一解凍，做獨立國家又得，做

簽咗4個，做得幾多得幾多！

三個

唔好沉呀

名已簽 幫推

有5000個先算啦

美國敵人咁大

爽

無效link，一早block咗

支持呀，全球都要咁做

到底凍結完，會支爆
點解

凍結左幾耐會爆
支那即爆定幾年後先爆

凍結左唔係港爆先咩

點解凍結左，又會解凍
既然香港對支那咁重要，點解要解凍

唔解凍會點

不推不是人

佢哋無諗過恢復，純粹懲罰投共派

五毛開始推舊post

SIGN

直接SEND去侵侵個Twitter到好過啦

好似有 US-Macau policy act

一人簽幾個啦

support

P

997

🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳 🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳 🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳 🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳

1,124 signed (including me)

凍結咗又即係點呀,有無人解釋吓?

推十一版都得一千人簽
人地要十萬

X2

洗鬼私私縮縮，大陸人唔少都想整死香港人
俾佢知多個機會搞死香港咪仲開心

盤棋嘅兩邊係中美
香港只係小小棋子
此舉及棄HK子去打擊支那

香港無論那一邊贏都是悲慘命運(支贏，香港變成深圳一部分將來全民支化香港不再存在；美贏之前，支那亦會先殺港頑抗)
除非有代表香港嘅棋手出現，令香港重演禁運年代，香港左右逢源嘅角色。但港共上下只會出賣香港，助支殺港。

港爆先

支爆前一定會拎埋香港千億儲備萬億資產續命先

依到變數太多好難推算美國係咩情況下先會再需要香港。

勸大家睇清楚 諗清楚先好簽

點解個個人都想魚蛋香港經濟自主咖呢🤦

熱狗想

老共一齊想

23 條一過，外國組織再難嚮香港有作為，香港利用價值再跌一級；
另一方面呢排老美而家直接同支那deal，可以話老美愈嚟愈唔需要香港

signed ,

1124

所以問題的關鍵就係香港仲可以拋到咩plan出黎去爭取美國支持。

篇說明文寫得好差，太少用美國既角度討論件事

應該強調多啲香港政策法無法達成當初既政策原意
同埋強調多啲現在既情況為美國帶黎啲咩損害

香港有鬼能力拋出咩PLAN
係睇英美覺得香港未來有咩利用價值再點打算咋
過埋個一地兩檢睇下英國佬點反應好過啦

無就玩撚完，慘過東柏林。

Post其他外國網站
巴打們動手

唔知講咩但都簽左先

消滅支共
光復中華

將自由平等帶俾國人
將和平正義帶俾世界
做超級聯繫人

我們中国人已強大起來，誰敢阻止我們偉大民族復興，我們便敢於向誰亮劍。名已簽了，看你臭美國又可耐何。中国要贏，美帝要輸;犯我中華，雖遠必誅！

香港快仆街，要班藍絲廢中廢老一齊攬炒

1280

呢個對比高登號召力真係水皮
聽朝起身唯有開電腦刷acc

咪

Signed

夜媽媽打完飛機既巴打係時候簽一簽支持下啦

港人的未來

幫推

其實可以擺上去啲中国論壇度
中国蝗民既然認為香港屬於中国既一部份 應該會同我地一樣支持今次既活動
既然目的一樣 不如水佢地班大陸生番幫我地簽 反正佢地都識翻牆架啦

無睇留言 原來有巴打想法一致
我地嚟個君子獻頭

填左

得個1375

比啲力啦，搞咁耐先得千幾個

無關係法支那一早收左皮

攻勢猛烈一點

share上fb個d搞大佢先有用

哂鳩氣

00後

關係法就係港獨既根源 反港獨 堅持一中原則

雖然知無咩可能
但照簽咗先

名已簽
一齊攬炒

簽！

推爆佢

要不是香港, 你們早就
嘩你諗野咁似大陸佬既

諗到就做啦 搵人搵人~
鍵盤戰士
利申已簽

連登先多反社會毒撚
上fb冇人理
睇投票就知香港主流意見係點

支持 豈容香港自已玩外交
一國一制 gogogo

簽左兩個

中國贏 香港又贏 贏晒

幫晒全家簽左5次

隻支那狗JR唔係反港獨架咩，快啲入黎支持下

香港洗唔到黑錢佢又唔肯

凍結既難度低d

造假

推呀

升得好慢 平時一個熱門po讚數都有幾千啦 連登仔開哂幾個email簽都係得千6

推呀

打完有無笑？

香港人皆廢物也

請問有無新Update
侵侵出兵未

連登仔又要上網屌港豬了

幾千讚數係Vien事件同埋新加玻陳冠希流出

簽簽

你咁問，我咁打

不為世界帶來價值，不會得到世界支持

侵侵咪做緊，睇下關鍵一席寧願通過一地兩檢都要飛過去知咩事啦

我最愛國，共享中國人榮耀，可唔可以順手煮死何志平

既然都無用嘅，不如開過新主題叫美國將香港收為國土啦，咁樣打飛機應該射得仲勁

大家一齊食屎最開心，楊岳橋連願過一地兩檢都要去美國，我就要你去黎都無用

將香港與中國一視同仁

食花生睇港共官員點割蓆

又黎 悶唔悶D

玩左差唔多十年啦悶唔悶D

簽ed

1分鐘都唔使，舉手之勞

我都係做返支那人最叻既野姐 有咩問題

PUSH

DONE.

簽佢老尾

然後北京上海最開心

大家都好天真好可愛啊

天真得過民主中國

寫得好靚

快d send上大陸叫d同胞幫手簽喇，10萬對佢地黎講濕濕碎

香港冇石油，侵侵會理嗎？

香港關係法是香港反共人士的保護傘，如果香港關係法被取消，無咗美國睇場，中共仲洗比面美國？立刻宣布一國一制二十三條立法拉曬班年輕人去坐洗頭艇都得添啦，然後取消埋聯匯再把香港的美金儲備收歸國有，香港人的資產歸零，是不是這樣便叫焦土？似自毀長城多啲喎。

同埋呢條屎橋對老一輩班賣港賊的影響是最小，因為他們一早上晒岸有外國居留權，到時佢哋買張機票坐頭等飲香檳望住你班香港人被共產就真。

英中聯合聲明及香港關係法係一個使英美出師有名的星星之火，共匪當然恨不得立撲㓕這火苗啦。
一定有連登仔串我英美要幫一早幫咗啦，仲洗等咩
好遺憾，就係要等，東歐鐵幕國家一樣望獨立望咗幾十年，時機成熟牆倒眾人推令鐵幕瓦解最後入埋歐盟添。現在中共就像當年蘇聯妄圖取代美國霸權，在貿易戰貨幣戰同地緣戰較量，我們何不配合美國大棋局大藍圖在適當時候覆桌推牆呢？自毀長城只會使共匪得利

反正港共政府已經開始全面趕絕香港人
直接取消關係法吧
一拍兩散
皆大歡喜

香港班商家一邊受惠關係法同美國做生意
另一邊不停奶共, 食兩家茶飯
一早應該取消

好撚驚呀，無左隻白手套，你估我驚定雜種驚

真心想香港收皮玩完

再日日屌鳩你班廢青 買唔到樓係你廢
唔鍾意可以搬走 咪阻住我打golf

無咗白手套，不過多咗咁多美金可以救蟈，抵到爛啦

1,827

not enough!!

係
唔知邊位寫
仲留有餘地

香港資產歸零

地產、業主乞食最開心

1861

講到有香港關係法，香港就唔會有國歌法一地兩檢咁
依家有俾面美國咩

唔知有冇機會去到100000

未必得

個勢頭好弱

到時香港人北上上山下鄉再教育甚至徵召入老蟹做炮灰黎大換血都無人幫到你 因為已經一國一制，中國內政，唔關萬惡美帝事
到時唔只每天150隻蝗殖民，每天十五萬衝落黎都得添，好聽叫補充失去的人囗，其實唔只換血，係連骨髓肝藏心藏都幫你換埋
至於賣港賊則係外國嘆世界永不番香港
呢啲是不是就是所謂焦土？

2084

pish
侵侵

垃圾連登仔

中國60%對外投資既目的地係香港
攬炒起上黎真係唔知邊個驚邊個

焦土派就係得咁多人

對外投資=買樓

新嘢 : 支持對中共貿易戰

你地鐘意啦
反正已經plan緊去美國

咁祝你俾美國癲佬用AK爆頭

有邊同香港有關既搞得成？

2294

已簽

快叫多d人簽

咁你慢慢比中共爆菊
應該唔駛祝十成都會發生

美國係邪惡勢力，唔應該同香港有任何關係
支持取消香港關係法

2,330

已簽留名

連登仔唔係咁癈呀
得二千幾

要send去反華地區嘅國家，先會多d人

香港=中國

send 去 百度 , d 支那仔好撚憎香港嫁嘛

天涯啦 夠多憤青

signed!

PISH

2600

美國佬得9閒理香港，除非好有利益

唔會唔理嘅，ZTE 中興都係靠香港做轉口港

有無手足簡單講下取消咗有咩用 就算叫朋友簽我都要有個大概比佢地知發生咩事

我諗樓市會跌一半以上

7成

中情is watching

香港國際金融中心嘅地位會即刻收皮

所以美國唔會俾取消但仍可全滅

咁少人………

香港反共人本土自毀長城,雜種攞曬香港d美金笑住救國,早幾頁我已經講咗個大概出來

唔理係有機會畀支蟈利用漏洞損害美帝本土利益

佢地成班信曬陳雲同陳浩天D毒藥
唔會理性分析架啦

咁唔通睇住佢地做豬隊友搞死香港咩

別人支持的我們便反對,別人反對的我們便支持

你唔係想佢取消咁你聯署黎把撚咩

同合撚投票班白癡無分別。

咁你直接叫佢調整/甚至叫佢以與中國合作國/地區為由制裁香港咪得,做咩叫佢取消關係法

2721

2844

簽名支持！
而家乜都做咗先，唔好坐以待斃！

舊名屎急大笨象

2890

J出血啦 連登仔

仲玩白宮聯署

提交左

推上報

2日前 852郵報

打個飛機姐

大力推

擺啦仲問

簽了

3020...

焦土撚全面進場

都係得3000幾人
算9數把啦

又被Archive

剩係靠香港人唔夠做

靠呢班目光狹隘的香港人的話香港變長春金邊啦

仲有11日個聯署就會截止

推, 要十萬人

今日得幾十個簽左
仲少過成人台流出Post啲Like

連登仔佔左一半
個post都千幾正評

之前港獨聯署仲多人，又話美國會出兵，最後一樣無回應直接Archieve

香港玩撚完

麻木左？

倒數10日

白宮聯署網站定題目，看到社運要取得更多人關注嘅困境

有時真係好令人氣餒

其實呢啲包唔會夠數嘅聯署係咪香港政府整出嚟統計焦土派有幾多人

多撚到
3千幾個人簽左

如果係，真係sosad

幫你推下

最後8日

全世界有email就可以聯署，
全世界都想香港焦土?

特技推post

而家先得三千幾

其實出面冇人知呢個聯署，知嘅話實大人簽

大把人

出面即係邊到？

連登以外，好似除咗蘋果講過下之外冇聽過有人講

因為簽完侵侵唔會睇

3411

今晚光明頂

最驚反而係支那

最後7天！

5千人都唔夠 笑死人咩

應該咁講，要求美國取消關係法，讓香港真正回歸中國，請勿耽誤，否則就是干涉中國內政。

唔驚，中國強大了。

香港人直接向美國發動貿易戰。咁會唔會好D

宜家夠借香港搞高科技偷技術啦。以前會唔會？時勢變了，貿易戰，香港係中國的窗口。係時候要求真普選啦。如果唔係，取消關係法一拍兩散。反正都係食屎。

香港需要你

要做中國大灣區人

睇住支那呢幾日嘅表現， 就知邊個最驚無左香港關係法

10萬

一樣

everywhere

中國國企在香港開設空殼公司，利用香港作白手套，以作洗黑錢、逃税及轉移美國的敏感技術到中國，使美國的利益受損。另外，近年的銅鑼灣書店事件及大量政治性檢控，令香港的司法獨立面臨嚴重的威脅。

近期，有傳媒透露有人利用香港去運送油品到北韓，以逃避聯合國制裁。上年中，中國外交部更拒絕承認中英聯合聲明的法律效力。遺憾地，香港政府對這些事情沒有給予令人滿意的回應。

由於香港再無法維持其自治權及無法捍衛美國的利益，我們特此勸喻美國總統或國會去凍結香港政策法。

一早要搞啦 呢條法養肥左幾多狗官奸商 小市民就屎都無得食

三千幾已經到頂

因為Trump彈弓手，襯而家中興件事係美國鬧大咗同爭議大咗

會唔會有人send呢個聯署去美國參衆兩院議員電郵，同埋共和民主兩黨，再加右翼政黨黨員電郵？

仲有反Trump嘅media, e.g. CNN, 同埋每個Trump嘅twitter post 都reply呢個聯署，最好加埋原因，Trump個邊大把美國公民留言唔妥放生中國

Singed

嗰個人咪樓豬

不是我

已signed !

因為Trump彈弓手想放生中興，襯而家中興件事係美國鬧大咗同爭議大咗

會唔會有人send呢個聯署去美國參衆兩院議員電郵，同埋共和民主兩黨，再加右翼政黨黨員電郵？

最好send埋去反Trump嘅media, e.g. CNN, 同埋每個Trump嘅twitter post 都reply呢個聯署，最好加埋原因，Trump個邊大把美國公民留言唔妥放生中國

點解到而家都係得咁少

HK policy act 除咗上開呢度嘅知
好多人都係懵盛盛 連呢個政策嘅存在都唔知
得幾千係正常
下次再諗辦法啦

得3000幾個簽名

呢幾日連登成人台啲Like 仲多過呢個聯署

唔好煩啦，咁耐先得3千幾
算7數啦好痳

pish= =

Needs 96,407 signatures by May 23, 2018 to get a response from the White Hous

李怡先生的翻譯：「中國國有企業利用香港空殼公司開展『白手套』洗錢，逃稅，甚至將敏感的美國技術轉讓給中國，使得美國的利益受到內在的破壞。香港司法獨立的嚴重威脅也反映在近年來的銅鑼灣書店事件和大量惡意起訴中。據稱，中國船舶最近利用香港將材料運往朝鮮，以逃避聯合國的制裁。中國外交部甚至否認《中英聯合聲明》的合法性。儘管如此，香港政府並沒有給出令人滿意的答覆。」「我們在此敦促總統或國會凍結該法案，因為所有這些都意味着香港不能維持其自治權並維護美國的利益。」

差少少就夠，加油
幫推

推一推

法治已失效，快快簽名攬抄

倒數4日

日行一善

有人又話擺上支那論壇？ 仲係四千唔夠
得把口就咪話人睇死你地

冇人知

成班on9仔
佔中果次聯署白宮點幫你地呀

最後3日

簽個名都咁少人